我地唔可以再咁仁慈 殺廢老唔該！

今朝個學生妹被廢老圍都冇人幫拖
大家仲咁仁慈？我宣布裝修所有藍店
同殺廢老藍c！

u can

對救手足有乜幫助?

區選前送子彈比對家
拉